每次食吉野家都食到想反胃

每次食到一半就勁反胃
之後就食唔落去 但自問都算大食
個飯難食還難食 可以令我食到一半食唔哂都只有吉野家

利申：好耐都唔食一次

臭你又奶！